連仔logout全世界ac重新login

如題...

由於近排太多疑似偷人acc回覆同埋疑似hack ac

連仔不如踢哂全部登入帳號，要重新login

保障連登所有巴絲

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

推

大家一次嘅不便、省卻以後更加多嘅麻煩

push

auto save左password既 點解決？

forgot password

個password係你既，你點都入得返

會需要咩資料去login番ac? 要假設埋狗有電話可以入埋email

Sorry 我表達得唔好
假如某人A俾畜牲B攞左部電話
而A係上次係電話login 時save左儲存密碼
咁就算lihkg全logout AC
但畜牲B得到部saved password既電話
佢唔係都可以簡單地login多次咩？

連登自己加多重唔知得唔得
照做左先，打得走3成喪屍ac已經有成效
最緊要證明懷疑既野正確

你啱 謝指教

資訊戰好緊要
身為p牌我先覺得更加要做

支持再login

推到連仔做野

good idea, support!

支持嘅，但如果係用以前uni email申請
而無可能再login返個個email，係咪姐係玩完

應對有人偷義士連登ac方法：
強烈要求連仔隔幾日send email去開戶郵箱要求用家激活，先可以繼續出post及睇加密內容，否則暫停出post及回post權利

Ok呀，推

認同